【古典音樂jj】 巴絲打點睇 Vladimir Horowitz 依位鋼琴家

覺得佢d interpretation 好好聽尤其係Schubert - impromptu no.3 個開頭

去到佢臨尾個幾年嘅表演種expression, tempo, 力量俾佢之前更濃

到依家都唔明佢隻手點放到咁平都可以彈到難度極高嘅歌

點解佢會有haters

無巴絲聽?

D連登仔鬼識欣賞classical咩

可惜

男horowitz
女argerich

男真係難選擇
男 Horowitz/Liyundi/Rubinstein
女 Avdeeva

我覺得Rubinstein彈 Chopin Nocturne 最好

佢控制節奏同力度都好勁
Chopin nocturne真係易彈
不過好難彈得好似佢咁舒服

最鍾意聽Rubinstein彈Chopin
其次Wladyslaw Szpilman(即係The Pianist男主角原型真人，有出書，不過網上彈Chopin既片就得幾段 ）

係 佢彈得好smooth
不過講expression 我覺得 Horowitz好d

Horowitz黎講我鐘意佢彈Rachmaninoff
Anyway真係各有各正，好難揀

evgeny kissin？

Chopin Evgeny Kissin?

佢彈La campanella

世界第一
仲有turkish march

遲啲黎香港woo

打算去聽
不過彈見彈先1首beethoven
主要都係rachmaninoff
想聽佢彈liszt同chopin多啲

正呀